# 石斑鱼平台 changelog

## 2020-11-02 v0.0.2

### 本版本上线的功能
- ✅ 支持轮巡大屏中对任意位置进行锁屏。
- ✅ 点击后台管理中的”一键切换"，可以立即在轮巡矩阵中看到新的轮屏任务。
- ✅ 维修列表中增加摄像头总数统计。
- ✅ 维修列表中显示摄像头名称，工作状态，经纬度，位置，IP地址等信息；可以实时查看每个摄像头的视频流；能够手工标记视频流。
- ✅ 新建轮屏任务时能够通过框选区域快速选择摄像头。
- ✅ 轮巡任务中添加相机时需要能够实时查看当前相机的视频。
- ✅ 轮巡视频上增加一个按钮儿，点击后将标记该摄像头为INACTIVE状态，该视频将不会添加到接下来的轮巡矩阵。


## 2020-09-01 v0.0.1

### 本版本上线的功能

- ✅ 大屏可以进行正常撒点，点击撒点后可观看实时推流视频，长时间观看不会出现卡死或者黑屏。
- ✅ 视频轮巡矩阵可以正常进行轮屏任务的调度。
- ✅ zone 等信息通过登录接口获取而不是写死在前端配置文件。
- ✅ 后台管理 menu 不再通过返回，写在了前端的配置文件。
- ✅ 后台管理轮巡任务代码重构，可以分步骤进行轮巡任务添加及修改。
- ✅ 新增屏幕区域管理，可以新建任意规格的屏幕，在屏幕上可以选择任意区域。

## 2020-09-09 v0.0.2

### 本版本上线的功能

- ✅ 新建多个屏幕后在前台打开轮巡矩阵时不再需要打开多个标签。
- ✅ 新增相机维修列表功能，可以查看所有有问题的相机。

### Roadmap

- ✅ 轮巡大屏中的视屏支持全屏播放。
- ✅ 轮巡大屏可以根据后台新建屏幕的长宽进行自适应显示。
- ✅ 轮巡任务可以在任意区域进行展示。
- ✅ 支持轮巡大屏中对任意位置进行锁屏。
- ❌ 对屏幕中已经建立的区域进行图形化的回显。
- ✅ 点击后台管理中的”一键切换"，可以立即在轮巡矩阵中看到新的轮屏任务。
- ✅ 维修列表中增加摄像头总数统计。
- ❌ 维修列表中增加已损坏摄像头数量统计。
- ✅ 新建轮屏任务时能够通过框选区域快速选择摄像头。
- ❌ 支持轮巡矩阵中的任意单一屏幕进行四分格展示。
- ❌ 视频流接入webRTC用来代替RTMP协议，解决flash占用内存过高的问题。
- ✅ 轮巡任务中添加相机时需要能够实时查看当前相机的视频。
- ✅ 轮巡视频上增加一个按钮儿，点击后将标记该摄像头为INACTIVE状态，该视频将不会添加到接下来的轮巡矩阵。
- ❌ 维修列表中可以进行筛选，分别筛选程序中测试出来的不好的摄像头和人为手工标记的摄像头。


🔔 注意：

✅ 代表已完成

❌ 代表排期开发中
